支持一國一制 無產階級專政

即刻抄中聯辦家

[置頂-連登改變世界]929全球集會抗赤納粹，召喚攬炒巴，G20巴，動畫巴，各文宣巴

幫推上頂，香港人我地要一齊做
#Chinazi
#ProtectOurCountry
#StandwithHongKong
#NomadeinChina

大家申請咗Twitter AC未，記得用新email注冊

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

習近平 還錢